屌你連狗 預覽新聞媒體link同強制自行load圖有乜撚野分別

啱啱宇城飛個post嚇到我仆街
過左好耐個心都跳得勁快